（突 發）下 一 個 UA？龍 門 冰 室 嚴 重 告 急

手足們

歸隊

推

死仆街賊仔

龍門重整啦 專心搞番一兩間鋪再做起

死渣狗

扮晒野

成個月交租出糧既錢偷哂?
南亞仔點算

整好啲嘢食先告急啦

又會知無鎖，一開就知放邊

閪杰係聖人，唔會講大話架

報狗啦唔報咪話畀啲賊聽冇後果

龍門居間舖可以唔要，其實本身執左都唔抵可憐
btw，野食真係唔得

報狗咪又係屈返你轉頭

依家黃圈一潭死水嘅原因就係因為個定位變咗好似因為黃就要食，告急就要支持。 咁樣個圈只會越嚟越細，唔會長久。 所有黃店爭生意然後內鬥，鬥往。

正確態度應該係要餐廳本身啲食物好食，吸引到人，再有黃作為extra value將所有其他黃店嘅image昇華。 所以依啲難食到閪咁嘅黃店真係算鳩數。

炒幾多手足？

又告急
有邊間公司每個月唔洗愁出糧同交租㗎
比人爆格咪叫保險陪囉 關我撚事

到賠到比你都幾年後既事啦

今晚就叫外賣
大大力

唔明？咁易有賊入來？

以前做飲食老闆都係唔留錢起鋪過夜嫁喎

而家都唔係得番好多間。。。

咁點 自己有手有腳唔識搵工？ 自己顧唔掂學咩人照顧人.

問心d野好難食 執都唔可惜

咁轉搞加盟店算啦 如果真係唔太識管理 唔洗加盟費 三個月之後收取每月利潤5%

執柒左佢啦垃圾

龍門咁撚垃圾就收皮啦

張大導又自編自導
今次繼續唔報狗唔cam保險
賊仔偷錢，黃絲包底

長貧難顧

成日都告急 點信

沙田個舖位俾少藍絲16萬一個月，係咪你幫我俾

我撐龍門
但正常唔係有保險架咩..

有cctv影晒

應該要報狗先得...

放錢地方唔鎖 咩料

咪係餐廳首先係要好食，唔好成日道德綁架人唔好食都要支持，只會食好食嘅黃店

龍門成日俾人爆格一係俾人破壞， 做生意無保障，香港全球營商環境果然跌到去107

由佢執

明知黃店會被針對仲放錢過夜

都已經有咁多例子可以睇到仲會做錯

唔怪得條友呢排冇開po吹奏龍門

龍門咁大間咁多人食 都要告急既話
出面幾多細黃鋪會死哂先 ?

不過咁，正常都係收銀機既....

你係咪唔信
你係咪鬼?
死渣狗

我都想租比華利山
你唔幫我租就會俾左藍絲用
係咪你幫我比?

龍門d野真係難食, 我撐過好多次但都係無改善

要留啲找續用

唔「俾人偷」點樣出post叫人懲罰

仲派飯比公公婆婆

告甚麼急，如果人們不出來消費，就是因為你做得差才不出來消費

偷黃店野 黑警唔會捉 都冇得做

點解放錢可以放係一個得普通鎖既木櫃到
一拉就開喇大佬

唔關事, 好多黃店都又好食又多人去

問題係黃圈最大之一既龍門真係好撚難食, 俾左好撚多次機會佢, 不過真係縮下規模做返好本業先

找續用 咁即係唔係大數喇
俾個數黎我貼

大把鋪都係咁架啦

你話龍門難食
重唔捉到你條渣狗?
我地食既係信念 幫既係手足
難唔難食根本唔係問題
以家搞緊抗爭 有得食已經好好
你係咪想搞到冇得食?

你都痴撚線
有收銀機唔擺 擺木櫃

個「賊」一去到就知道係邊個櫃桶
連扮野搵都冇搵過
張導演今次你D臨記差左D

唔擺櫃台唔通擺廁所咩

推 唔食唔好話自己係黃

龍門收皮唔代表黃圈收皮

日日都食黃店, 淨係唔食龍門, 因為真係好難食

紅圈咁大部收銀機唔擺
擺錢落木櫃?

幾個櫃桶個賊一開即中
連其他地方摷都唔摷

咁你可以直接捐錢俾佢
唔一定要入去食
重可以慳番食物成本
又幫到龍門去幫手足

立即炒撚咗個收銀啦
(定係扣人工？)
朝早6:30am未正式開鋪
可以門又唔閂 櫃又唔鎖
佢朝朝都係咁？

咁你咪繼續幫藍絲供樓

手足你都想搞 ?

收銀機放爆左就放機底或者放其他位架啦有幾出奇啊

左右兩邊仲有兩個櫃桶 & 收銀機
通通掂都唔掂直取中路

hi 五毛

你盲撐撚呀?
岩岩開鋪就打爆左部收銀機
你有冇睇內文呀

你間野出名難食有邊個會加盟你...如果多人因為黃就去食佢就唔洗搞到今日咁啦

依家黃圈一潭死水嘅原因就係因為有班撚樣淨係不停吹奏同一間黃店明星

咁多位唔開一黎就直按開木櫃 又知右邊有搭錢
等睇唔報狗但告急

又係喎，收銀機擺萬以上？

你快啲走先 ust南亞仔黎緊屈你渣家軍

當年做到趕客。
又唔肯改善難食。
得你一間黃店要幫咩

鳩少陣啦

餐廳將前一日條數放過夜有幾出奇，第二日去銀行入數

我直接捐去俾台灣手足好過

分唔到你係咪假膠
如果唔係，入一間餐廳唔食嘢靜係俾錢係咩事，係咁我直接捐俾其他幫手足嘅機構唔好？
依家得龍門一間會幫手足？ 如果有間餐廳好食過龍門又會幫手足，龍門仲有咩生存價值？（而事實係以我所知都有好多依啲餐廳，只係主流輿論講到好似龍門係龍頭大佬咁)

你根本miss咗重點，一間餐廳首要就係要好食，如果要黃圈做得長久，就要將依啲毒瘤清除。

幾時食飯都變成一條戰線要人歸隊

點解要幫有好多分店嘅黃店告急

依個時勢邊一間都難做

幫得幾多？再講點解唔係幫小店先？

去沙田成日會見到老闆, 老闆係度果度質素的確好d, 一唔係度就偷懶, 食物質素都會差d, 衛生又差

呢d係一間餐廳好基本既野, 做唔到大型連鎖就縮返去2-3間, 做好個質素慢慢開分店, 我唔介意山長水遠去排隊食d好野, 但好撚介意食d難食既野

工作表現關手足咩撚事？
你都話黃店難食唔會食
睇質素㗎嘛

其實龍門真係要大力懲罰
做過d乜 大家過左咁耐有眼見
不斷俾人分化
就算做錯 都即刻道歉

利申 成日食佢早餐 真心唔覺得差 仲覺得幾好食

知名五毛

點撚樣可以俾人入到去偷錢 屌

自編自導自演，冇可疑

我屌你咩 前一日咁多錢又會就咁放係度o既 咪撚on9啦

點解唔鎖入夾萬

又貴又難食, 真心唔會再幫襯

撐咗龍門咁耐
佢一直告急
其實不如專注搞返一兩間算啦
至少做得住個營業額
我寧願行遠啲食
都好過個個月都告急咁

係唔係人渣哥出手？

執7左佢啦, 洗唔洗捐錢俾你做生意

我覺得龍門啲野食幾好

點解要俾龍門過河濕腳？我直接捐俾手足唔好？

佢有交租架咩

咪屈,閪杰係聖人,佢係唔會咁做架

由細到大茶記冇夾萬都係咁放架啦
你係唔係香港人黎架我樓下間車仔麵都係咁樣尻放
係得７仔Ｍ記美心呢類大型野先間間都有夾萬

大量五毛出現

痴閪線 咁閪多錢咁撚樣放
冇夾萬都唔會就咁放係度囉
咪護主護到咁7得唔得

唔該唔好鳩改標題
邊隻字寫告急
仲要嚴重？

五毛 pr 分化撚全面進場

唔係話blame the victim

你明知俾人偷咗冇得報警，唔鬧龍門班on9唔通去鬧狗?

佢開放我有興趣加盟架

咁撚難食仲學人告急

岩 管理同班底問題 慢慢做起 唔好急開店擴張

屌，原來你新移民黎

都唔明做咩唔報，交左稅老閪都報啦，唔報嘅話保險又唔包

請問狗眼看人妻(狗隻#30084)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老豆啦 up乜春呀
答唔撚到就九唔搭八

做唔店就執7左佢la上黎r生意

咁即係幾大數先

我都想課比你，
但資源有限，寧願食好食既細鋪，都唔想幾十蚊食垃圾。

而家問題
龍門有無佢哋講得咁難食先？
早幾日排免費飯班長者
佢哋有無話難食？

同一段說話不斷重覆
"龍門好難食" =就係事實
咁有無具體點樣難食？
有details話難食 都大機會係真
乜都無 就話好難食、好難食

貴就真嘅
價錢係數字 好客觀

咁行過咪得閒幫襯下囉又唔係叫你地捐錢明買明賣唔明啲人屌咩

懷疑佢地食都冇食過
成班分化L

你見佢咁鍾意整啲新搞作就知佢心雄
又放題又魚又勝
佢不如整好原本既野食仲好

食過一次貴夾難食，希望認真檢討下食物質素先

你幾可見jacomax, 阿木台灣麵, beans 呢d告急

如果你話冇marketing 冇人識你，咁就可以

但龍門邊個唔識，仲告急 告你老母咩

撐黃店

傑C 不如整好啲食物啦

上次朱古力紅豆多士 ok

饅頭張不了

撐住

啱啊，人地話難食就要執，咁全港起硬一半黃店都要執啊

起碼*

算啦，課金啦

會唔會踩過線

龍門？不了！會搞手足

唔好人身攻擊

會唔會考慮裝番個Chubb或者ADT? 月費最平百幾蚊。
或者會唔會考慮裝個簡單夾萬？ 點解比人爆咁多獲都唔搞搞佢？

好食左好多 幾耐無去？

你同果條護主講?
無啦啦話人新移民 cls

同意你既睇法 本身餐廳既責任就係整好野食 黃店係有extra value 不過我咁諗 龍門難食就一定架啦 但係佢告得急 我都會去幫襯下 只希望佢可以真係真係改進下食物質素 你想我地俾機會你 無問題 但係唔係無限次機會

準備俾人屌你blame the victim

我又唔會用 難食來形容 , 但絕對可以講唔係特別好食. 呢個先至係問題. 而且係質素唔穩定.

佢有啲嘢可以平, 但係有啲嘢又覺得貴都出奇. 水準要提升...... 但係之前講親都俾人屌...... 太多熱狗 / 渣狗 / 5 毛 / PR.

真係好撚多

可能只係人云亦云 好似隻狗公堯咁

可能搵人做媒呃多啲人去幫襯

Marco 狗 係手足？

幾耐冇去

咁又唔似

自從佢叫人唔好去 之後就冇去過。

你老母都係

幾時有咁講

每次睇呢啲post都係等南亞仔出場

今晚外賣自取先
龍門要加油

食物品質好咗唔少啦，你去試下先

人血饅頭

講得岩

咁都人血

今個禮拜帶埋老母去食放題

龍門唔係成日大排長龍嘅咩 點解會告急

食過幾次都好難食 唔會再食 食其他黃店好過。

食過好多茶餐廳都係咁上下，就係鳩擺係櫃桶到

呢個po好多鬼同波台狗

唉

堅係玩完

堅咩玩完？
佢都告急咗n次
每次都叫佢唔好開咁多間
專心食物專心管理
然後每幾星期就一小野
每一兩個月就一大單野
如果佢肯淨係開幾間認真管理
我相信就算喺疫情下
香港人都養到佢
唔好話咩養員工所以唔捨得執咁多間
Business is business
你當我哋係慈善家
定你開善堂？

咁撚難食抵死啦

Cctoy原來真係弱智

開尖沙咀先最傷

好多次都冇報狗，預左佢呢次都唔會特登報

邊個唔食龍門就係鬼5毛分化L

賊仔死全家

冇出糧？
第七頁先上水

張老闆用今日午市既錢 提早出比南亞狗先肯開工

死賊仔

有咩用？ 班狗都唔會查

咁撚難食，我課其他黃店，大把救急啦，龍門不了

得罪講句，佢係憑實力告急

其實好多時真係staff問題，人閪果單野你請條友番黎結果佢走去聚賭？失敬講句呢班人都唔撚係諗住做嘅，就算整到咖哩咁又點，條友連翻熱都懶嘅話點挨落去請手足係重要，但真係搞掂左自己先

手畜marco仔

我成日都唔明：龍門唔係自稱退出咗黃圈喇咩？

唔報冇後果咪個個去偷
已經好多次啦
交咗稅呢啲佢地應份做
要claim保險都要報啦

又會咁叻一拉就知邊個位,睇都唔駛睇既

仆街
點接

要嘟安心出殯嗎

饅頭張cap完水準備移民

龍門叫做請手足
渣哥又做過啲咩？

無知一問

「具體點樣難食」 好食與否就因人而異，而整體就係市場決定。
「同一段說話不斷重覆」係因為好多人都覺得唔好食，所以連登成日都有啲post屌佢哋唔好食，同有好多留言嘅人覺得唔好食囉。咁如果你質疑嗰啲留言有幾多真係食過，咁無意思架喎，只會令你對唔同意見cherry picking。

「排免費飯班長者 佢哋有無話難食？」姐係佢哋無話難食就唔係真係咁難食？咁點解連登啲post話佢哋難食就唔可以係因為真係好難食？ 你條界線咁怪嘅？

搵富臨囉,大家咁FRD

抵撚死

同渣哥鬥

死黑警派狗偷

人足係condom

又告急

肯撚定係死渣狗偷

push

我唔多, 食過兩次, 都係難食, 第二次係有連登仔同我講話好食左, 我俾多次機會佢而家我公司樓下個間都執埋, 唔洗再諗食唔食佢

食爆

最好快撚啲執 垃圾黃圈大台
最好就全部明星效應消失
冇眼屎乾淨埋 好行唔送

又係呢招？

點解要炒手足？

Push

咁嘅標題算唔算擺咗龍門上枱

仲話緊難食嗰啲係咪人講你又講
晚市食過雞扒滑蛋覺得ok啵

個班5毛黎嫁
起下佢地底就知

未食過，唔想排隊食茶記

今晚懲罰龍門
手足歸隊

叫人幫襯龍門冇撚有問題
但唔該你唔好講埋啲咩手足歸隊呢啲
次撚次大型遊行
去到夜啲嘅時間和理非就走去食黃店
前線就仲打生打死緊
唔係blame緊和理非同龍門冰室
而係手足歸隊呢句用黎形容呢張相 真係好un眼

咁多人食都咁？

你個次序會變咗首先會考慮埋好食嘅藍店先, 先再睇黃唔黃
我嘅睇法係同你調轉, sort咗係黃先, 再睇邊間好食

講到食龍門先係手足的目標咁

好公道咁講 個味道真係對唔住個價錢
上一次食個C餐叉鴨飯 連凍飲72蚊
分量的確好足 夠兩個人食咁滯
但啲叉燒又乾又硬又無味 燒鴨又多肥又凍晒
真心覺得唔值
大快活同樣既叉鴨飯 平又平過佢 味道又好過佢
如果唔係念在張老闆同佢啲伙計好人既話
我真唔會再去幫襯

其實好無奈 有種恨鐵不成鋼既感覺

69蚊餐牌嗰啲好似唔多抵食得啲煲似樣啲

一次都冇去過

不割蓆不分化呀

兄弟爬山 各自努力

真呀，過度擴張就要學下管理，同埋食物質素好就自然留到客，下下fb叫救命只不過喺度吊鹽水

69蚊有煲仔菜+飯+時菜+熱飲
仲想點？
發覺香港人真係永遠對人苛刻

人工、食材、鋪租、水電 全部都係錢
尖沙嘴$69食個飯都話貴
只會證明你唔識做生意 個人有幾井底之蛙

我自問對龍門已經夠晒偏心
放工或者出街唔順路都試過特登走去幫襯
亦都唔介意畀貴啲
問題係70蚊既價錢 連40蚊既味道都唔到
真係好無奈...

所以我叫返滑蛋x扒飯或者常餐 味道價錢都叫ok

太多分店 人流去唔到每一間
縮返分店，控制成本，改善質素把啦

做多咗啦 柒頭

難食就要執，天理來。我只食過兩次，好坦白講below正常茶記水平

講能7到每個香港人一定比能69$
人地德國啤酒廠500年 都執
你想佢唔執除非有政府高官鍾意,唔係既話只會低價比人收購
做生意同建國一樣,邊個會同情你,做唔到國家硬係變能反平民嫁啦

呢間野個撚個月都有新聞
快撚啲執柒咗佢啦 啲野又難食

其實而家真係唔錯，老細係有心搞返好個出品

依間垃圾同UA比

總之唔話得龍門難食

龍門ok=客觀
龍門難食=人云亦云

有心同有力係兩回事....
有心做, 平時水準又係話好好
有心做, 月餅又出事又道歉
有心做, 年糕又出事又道歉
有心做, 盆菜又出事又道歉

除左南亞仔日以繼夜夜以繼日咁吹奏外, 我見唔到龍門對比其他告急黃店, 有咩咁優先?

有心同有力係兩回事....
有心做, 平時水準又唔係話好好
有心做, 月餅又出事又道歉
有心做, 年糕又出事又道歉
有心做, 盆菜又出事又道歉

除左南亞仔日以繼夜夜以繼日咁吹奏外, 我見唔到龍門對比其他告急黃店, 有咩咁優先?

on9

因為一個係網上 一個係現實囉
雖然兩者會互相影響

網上匿名討論 咩身份都唔知
有圖有細節都話可以討論
而家就咁彈一句"好難食"
有咩好討論？點樣討論？
你就以一概全話我話
網上評價唔值參考
我就講緊 無細節嘅 聲稱難食嘅
呢啲就係無參考性

現實坐喺度食嗰班
起碼係個真人
有細節先有得討論
佢現場嗌咗咩餐
邊樣難食 都講得到
有真確性咪有參考價值

仲有 你都識講
味覺係主觀 啱食先好食
咁觀感都好主觀
我對人哋分享嘅味覺
啱睇咪睇 有咩問題？

總之黃就要撐

冇話唔講得不過見親龍門post就有班假膠衝入黎扮嘢咪講下囉 你都可以講下自己用餐體驗

唔係太明你個次序係咩意思。點解會關藍店事？
但係例如可以sort咗係黃先，然後再揀好食嘅嚟食。唔好食嘅可以俾意見or等佢自然被淘汰。
我個point係，大家共同建構嘅所謂「黃圈」，應該着重質素多於立場。唔係話立場唔重要，只係質素更重要 （可能依個係你所指嘅次序）。所以好食嘅藍店不作考慮,但依啲難食到閪咁嘅黃店都應該摺埋。

而之後個關鍵嘅分別會係，大家唔會再係鬥黃，而係鬥質素。

因為只有咁樣，「黃店」依個term俾人嘅印象／聯想就會係「高質」，而唔係依家嘅「人血」／「告急」等。咁先可以吸引到多啲人加入依個圈，先會做得大。

講黃嘅
龍門黃過其他餐廳好多
上年出過去打仗 就會個知佢出咗幾多力
講緊啲高級800幾蚊文具
佢一車車貨車送落嚟

食過3次 兩間鋪
兩次lunch 一次dinner

3次都好撚難食 唔再有下次

你呢d次次話龍門ok 都唔知係咪人講你又講

用米芝連級數嚟食茶記 真係笑撚死人
我把口都叫嘴刁
我覺得龍門無咩問題
一間茶記你可以預期煮到啲咩俾你食
老實講 光榮冰室同埋大渣哥
仲難食過龍門
過嚟杯奶茶仲要係屎水咁嘅
有時大家真係唔好只係睇網上面嘅一面之詞
龍門冰室真係好食咗好多
呢個係鐵一般嘅事實

成班on9
日日話告急 你日日去食啊笨
間野係掂嘅洗咩話告急
佢已經係黃店裡面最出名架啦
咁都告急 其他黃店一早收曬皮啦

香港人永遠都係對別人苛刻

真係好食喎
啱啱先食完

同埋張生真係黃
講緊係退出黃色經濟圈個日 都係港島嘅某個地方見到佢出現

好多黃店都因為咁唔會告急，真係執嘅執

人哋老闆講緊嘅係
唔單止出錢 仲要上埋場同你地一齊打
係唔係要所有自己人消失晒
你哋先至安樂
尋日就笑楊岳橋
今日就係龍門老細

咁就靜少少當幫忙啦

單純係生意角度出發 佢真係唔識做生意
如果幫佢嘅話就唔應該食下午茶放題
食下正價野算啦

利伸：識人做緊飲食業

你個名

成日喺度追擊龍門嘅都唔知有冇出過去
我都唔知搞死龍門對成件事有咩幫助

你快啲搵你啲同胞搵吓今日個賊啦

呢樣真呀,心水清
唔知閪杰去英國.,澳洲定加拿大

正常搞飲食, 放係收銀位既錢一萬蚊都唔知有冇
咁撚樣就告急你都係執撚左去算啦.

食開尖沙咀個間真係無覺得難食過
會繼續支持

仲屌緊龍門個班人，唔知到佢自己做老世個陣可以行到幾前呢

狼來了

我覺得老闆都係移民啦

Villa villa真正做到又好食又黃

用批鬥自己人嚟掩飾自己嘅無力感

你都係唔見profit啫，蝕到本先同我講

Marco 係撚手足

黃店會繼續撐，但人情牌打得太多告急得太多，小心變狼來了。

我覺得老闆都係慢慢咁結束 移民算啦

大把真黃店都做唔住la
依家做生意包賺？
經營不善關我撚事？
希望員工唔會俾人拖糧

人情牌
吹奏牌
告急牌
道歉牌

幾多牌都好...都係用黎掩飾生意失敗, 同埋食物水準唔得所引致既問題...

黃...的確係很黃...
但做生意黎講...真係唔掂...

直接話因疫情而做唔住，冇人會質疑，依家因為畀人偷一兩日營業額而告急，就太過煽情啦，明畀位班假膠抽水。

大把黃店好食過佢
同埋一直都話食黃店當抗爭好on9
只係如果要出街食，好食嘅黃店會優先考慮
唔通專登落街食啲難食嘅黃店

班抽水友 你呼吸佢都可以抽 我只係覺得老闆無謂咁辛苦 又要日日畀人批鬥 背刺

咁係你好彩
叫過屋企人食過幾次龍門
結果佢哋永久blacklist左

盤菜都賺唔少
掠多筆就移民
反唔洗交租，開支大極有限

移民走得就走，冇人會怪佢亦冇人有資格怪佢，但唔好亂玩弄人情牌，狼來了會連累其他告急黃店。

今次我就撐你啦 南亞仔

龍門之前太難食但又太多打手
搞到而家啲人吹奏佢好食番 我都唔會信

我估 佢真係就嚟頂唔順 唔係吹水

我老母老豆都中意wor

玩套路

頂唔任咪搵蕭生傾囉

人地時代成日都好多人食

唔講政治 係好味好多

龍門都要告急？
咁好多間都收哂皮了

頭號倒米壽星南亞仔

唔明龍門居個間點解要執

龍門不嬲大台黎架啦

UST 南亞仔平時搵埋搵埋咁多
你老闆出到聲唔係扮盲呀嘛

閪杰趕住移民,立錢走

而家唔係連食黃店買贖罪卷都唔會肯呀

其實每次行去燈籠街，都諗含淚食龍門啦

準備行前入去時，諗到做乜要拎自己個腸胃靠害
望下隔離麵尊、對面燈籠滷味（雖然呢間有料，長期排隊，洗撚似你咁日日叫春）都係黃圈暏，做咩要作賤自己

又見到渣甸街開左黃店刀削麵

所以我每次都唔會入黎因爲你間野真係唔好食

有三個仆街仔比負皮
乜我有講錯咩？

沙田果間都係啦 時代就起隔離

拉

俾人偷錢都咁多留言鬧佢

坐左幾年政治監咩都唔知
巴打可否講詳細啲？

警甴唔會拉人

好食就自然有人食嫁啦

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

龍門前員工Marco囝最新傑作: $38/支有機冷泡茶

好多都係藍屍

Thx 巴打

如果每日唔收錢 收剩銀頭 咁你抵死-.-

食龍門食到咁嘅膚色?

真係有

隔籬？
龍門附近開咗間黃茶記食過一次個飯幾掂添，使撚過沙角

開餐？

但事實佢真係有告手足
不過已我所知最後冇告到
係咪？
利申探訪時朋友講

告嗰件咪我頭先reply你嗰marco囉

唔係，區議員辦事處嗰邊不過唔記得名

咁佢都低撚死
錢唔係咁攢架嘛

黃幫襯

果到都有間叫開餐

麵尊咁垃圾都提？

你又知佢冇搵
得一張cap圖都睇到
你班分化狗又如獲至寶

呢間野成日告急jm9

其實所有餐廳理論上都應該係要執
只不過可能好多老細以前有賺有老本咬下叫做頂到一陣

第二個問題係龍門突破唔到本身個定位
又唔係茶記又唔係cafe
係得個早餐時段叫做同人打得下

中午係近排先多個煲仔
唔係既話只係得汁扒飯

個下午茶唔係煎就炸
好難keep到人長期食

每樣減d每樣減d夾夾埋埋就打左好大個discount

仲成日道歉

道完歉仲係咁難食先好笑

你既成段邏輯背後係講緊：

1. 前線打生打死係手足
2. 和理非就唔配比人叫手足

和理不分阿 我屌你老母
你話唔係blame 緊 事實上你係blame 緊

五毛分化手段愈黎愈差 你都係返去再學下點分化先再出嚟柒

dllm

段片好似真係無

咁撚難食，支持快啲執柒咗去

龍門唔是condom

如果開門前俾人爆格都冇計(咁當然 過夜就放夾萬唔應該放收錢)
如果開左門就要檢討收銀處人手同保安

原來片黎
條友明顯知舊錢擺係邊

有cctv 片架.........

乜野係和理不分

和勇不分 我認柒 講錯依句

支持
推推推

之前食過難食到一個點
希望而家有改善，如果都係keep住咁係唔執好可惜

依家都重有d 咁白痴 的偽事實 有人信？
插佢都搵第個位

例牌道歉, 下次會改善
再道歉, 下次再會改善

咩黎
剩係見過下午茶放題

學識唔煮屎再講野啦

咪就係下午茶放題

我食過早餐同晚飯 覺得佢明顯好過一般茶記喎
認真問你去嗰陣食咩同點差法

之前就屌晒鬼話黃衛兵淨係識標籤「黃店」黎鬥黃分化
而家有鋪頭用黃店做招徠告急就OK叫人支持
你班友真心好野

南亞狗帶曬班龍毛入嚟

講真話都有咁多負評

憑實力告急

戇鳩少陣啦

襯租平轉租平鋪

好食定唔好食
係一個主觀問題，睇你自己用邊一套標準去衡量
用高級餐廳嘅，唔該出返去
用茶記黎講，絕對係正正常常
話價錢貴，其實有無睇下佢餐牌，有平嘅選擇（唔係常餐，係有飯餐）
可能有人覺得$69好貴，但佢69包埋個菜（出面叫菜都要10蚊掛？）

有人屌難食又唔洗屌返轉頭嘅
佢真係試完覺得難食未難食，希望龍門繼續改善（改咁耐都唔夠好，係抵鬧嘅）

但又有人用成年前食完嘅經驗繼續屌難食就真係

大佬呀難食就難食架啦 ，聽你地講好唔好食都講左兩年，有時見啲post仲要勉強搵野黎讚我都覺得好尷尬。

場運動都完埋就係佢咁呢間食店成日係到求包養咁

連食嘅最基本要求都做唔好，又要掂政治搵黃絲養，然後係到要求黃絲不停俾機會佢？

然後又要係個咩黃色經濟圈跳出跳入，退出左又要告急
就好似一個政治變色龍咁，某啲政治人物咁連自己份工都做唔好。凡是人反對佢就一定係對家，唔屌得唔質疑得

利申：食過兩次真係唔合格，唔會諗住再試囉
其實佢做唔掂有冇諗過其實真係市民用行動話左俾佢聽佢真係唔撚得呢？

一句五毛分化
就可以將所有嘢嘅討論空間壓縮為零

不過見你肯認自己打錯字柒咗
巴打你應該都係一個正常人
所以我肯覆你

我講嘅係「手足歸隊」呢句用係度係錯撚晒
何為「歸」？
佢嘅意思係「返回」，所以「歸隊」嘅意思就係「返回隊列」
而家食黃店、法庭聲援呢啲和理非嘢都做到
現存嘅嘢，又何來「返回」一說？
點解我提及前線，係因為佢地而家已經無辦法再出現
二街頭抗爭重臨嘅一日，先係講手足歸隊嘅適當時機

諗起天水圍櫻花樹下

龍門賺到仆街仲告急

幫推
btw d嘢食再咁難食真係救唔到幾多次

首先我都要多謝你賜教 。

其次，既然你指出錯係錯係「歸」依一個字，咁我想問你你係唔係同意勇武同埋和理非都係手足先？我個人覺得要討論搞清楚呢一點好重要。

第三，根據你嘅定義，歸隊係解返回隊列。樓上嗰張相叫手足歸位，即係叫手足返回（龍門）隊列。咁我想問吓你，你對上一次見到咁多人排隊去撐龍門係幾時。真係排龍門咁長條隊真係現存？ 你提及前線嘅point我都同意。

綜合以上，我覺得你所認為嘅適當時機冇錯，但係我都認為叫人返去食黃店歸位都可以係一個講手足歸隊適當時機。

咁如果你口中嘅「和理非」係覺得食龍門就已經係抗爭，你要歸隊食黃店

我難聽啲講俾你聽啦，咁可能大家真係唔係同路人囉

成$70一個碟頭飯餐再加下午茶放題都要玩完真係唔能信，經過尖沙咀店成間舖都係手足

pushhhh

又點會多咗食龍門就已經係抗爭呢個元素呢？

我難聽啲講俾你聽啦，你唔好打稻草人

黃店俾人針對唔第一日

你柒撚到呢

係到鳩叫手足，歸隊食龍門

然後你仲未get到人地個重點係邊

打咩稻草人，樓上個位巴打已經講得好溫柔。我就擺明直線抽擊啦擺明笑鳩你啦，屌那聲

認真, 呢排經過都見龍門無咩人
但無咩人之後, 個味道其實真係好返唔少, 食得落肚.

人地上面個comment都係淨係講食物啫, 就無謂拉埋黃唔黃圈黎講啦, 唔係又會拉左去另一邊

仲有盤菜
我食幾次都唔少人幫襯
家下午餐都話成70蚊
咁都做唔住真係無野講

難得兩個巴打語氣都算係唔錯, 講野就無謂太mean啦, 大家都明顯唔係五毛啦.

不過講真, 用咩字你覺得合唔合適, 我理解, 好似整cheap曬手足個名.
但我覺得好少事啫, 唔係改個未眼or用另一個字眼就真係沒殺曬, 扭曲曬其他人. 我覺得無謂嘈.

正如有d左膠叫人唔好歧視 etc 左膠/基佬/nigga之類, 所以要改另一個名比佢地, 其實都多鳩如, 厄人啫.

咁樓主都無話龍門要最優先幫襯既, 又客觀d講.
我諗同其他告急店同一level都值得去食下既, 如果唔太遠

都係一星期一餐啦
同屋企人一齊食
公司附近冇

藍店不了
你食埋我嗰份

盆菜年糕都賺到笑啦

真話永遠都係難聽嘅講得好
冇能力交咁多間租咪做一兩間算同埋做好qc先啦 次次去食龍門都刺激過抽盲盒

最中意食佢

條友唔係第一時間沖出黎退出黃圈架咩？依家又話自己黃店告急？

真心難食 整得好食實會幫襯

飲食業一雞死一雞鳴。大排長龍既鋪頭比比皆是。大環境轉差係事實，但最大問題係佢d野真係好撚難食、價錢相對於質素亦好撚貴。

南亞仔份糧俾人偷左無糧出，唯有代佢講返佢
死渣狗

整個夾萬，每日收工將錢放入夾萬啦

當初又係連登啲人叫佢開多幾間

佢想帶頭 出發點係好 但高估左自己 唔緊要啦 重整再出發

我自己睇完以為我幾時又講咗黃圈呢邊，
明明只係我客觀講下食物嘅味道睇法
難食就難食，又未係主觀問題
唔通我講一樣好食就代表個個人都覺得好食咩

正如西芹一樣 有人覺得正，有人覺得不了一樣

少少難食咁啦我都覺得好似好咗嘅 但係其實比起其他茶餐廳難食 同埋個價錢有少少貴囉

龍門狗也不屌
快d汁柒左佢

點解風向轉得咁快
明明一個月前都仲係成堆人盲撐龍門...
只要唔鬧龍門唔岩既就係渣家軍架....

個叉燒ok啦 唔鞋又軟又有汁其實幾好食 茶記黎講佢算ok
個焗飯啲汁多左少少囉

一睇就知香港已經返6-70年代賊仔橫行既日子...啲賊通常係由同一個方向落嚟...橫行霸道,大奸大惡!

唔係龍門

單野咪南亞狗做囉

食開屎咪覺得唔錯囉

無錢請打手囉

做過收銀
部機多數係開工放工要保持一樣數目 例如一千 二千咁
多數會放多啲錢喺收銀機啲櫃附近啲櫃 方便第日拎黎用
條友應該係老手黎

黃店比人偷野都唔駛旨意班狗會捉賊

到時食完龍門就到我個胃告急啦
難撚食到

話埋俾班龍門打手聽啦
當初我都幾欣賞龍門
但你班傻閪打手日日屈鳩異見者係渣家軍
呢d 咁撚肉酸既行為都做得出
今時今日搞成呢個地步都係你自己攞黎

屈完人渣家軍,光榮狗
唔夠人講就屈毛
咁撚低質閪杰都肯請真係弱智

推！

唔好好似屯門分店咁
執嘅時候先幫襯

內部嘅管理我地做唔到咁多
淨係可以幫襯支持下
龍門冰室要守住呀
加油

冇圖講咩都得啦

呢間咪退出黃色經濟圈嘅劣食龍門冰室? 執柒左佢啦